
                      Empecemos con esta película de "misterio" por llamarlo de alguna manera. Empezaré diciendo que esta película me llamo mucho para verla desde el primer día que vi su tráiler. Por fin la semana pasada conseguí  ir a verla y la verdad es que en resumen cuando terminó y mi pareja me preguntó qué tal me pareció,  empecé a gritar por la calle debido a las incongruencias del argumento y el final tan poco trabajado. Fuera de spoilers dire qué el principio me animo bastante puesto que parecía ser una película que me mantendría pegado a la pantalla durante las 2 horas. Sin spoilers también diré que el reparto es bueno, la actuación mala y sobreactuada y los ángulos de cámara pesados repetitivos y la verdad poco trabajados. Si digo la verdad no me fijé para nada en la banda sonora,  bien porque no tenía o bien porque no me fijé, pero es algo que se echa un poco en falta. El film cuenta la historia de un detective francés al que contratan en un vagón de tren que solo iba a utilizar en un principio para viajar, para resolver el caso de un asesinato dentro del mismo.
Atentos, spoiler:
